佐敦道西行巴士撞倒人，停曬

要入佐敦道嘅巴士塞到油麻地